[手部運動] report 藍絲

收皮啦死港女
真港女係唔會好似你咁，日日high tea 扮中立囉

85罷工

Never judge a book by its cover

And she is judging the protestors